假鈔「紅衫魚」殺入香港，OK便利店伏已中！

一段提醒市民留意偽鈔的短片在網上流傳，拍片人表示收到三張100港元偽鈔，又指是在東涌收到。警方證實，昨日收到一名姓顧女子報案，指前日在東涌站OK便利店為八達通增值100元，給與店員500元後獲找贖回4張100元，但當中三張100港元懷疑為偽鈔，案件現交由大嶼北分區警署跟進。記者下午到過相關的便利店，店員承認昨晚有警員到場調查，但對事件不知情。

根據該段影片顯示，三張100港元懷疑偽鈔的編號分別為SZ151402、SZ151402及SZ151443，其中兩張編號相同，片中有男聲形容懷疑偽鈔「好膠吓摸落去，各位小心」。

OK便利店發言人晚上回覆《蘋果》指非常關注事件，會全力配合及協助警方調查。發言人又表示，一向有內部標準收驗鈔票程序，亦有定時安排培訓給前線服務專員。公司亦再次提醒前線同事加強對大額鈔票的核實。

毒果又為支那寶入侵制造社會輿論

咁老老實實
唔通唔報咩

網上流傳短片....
毒果記者點解又同黑警跟既

而家毒果有報咩事實呢
根本係9講

之前係''練功券''
而家又黎
社會輿論好快出黎

毒果敗走台灣係有原因

唔係當場斷正好難捉，日日都咁多人用100蚊買野

話支那多假錢先用支那寶
就將香港變支那

唔駛三, 兩年
經常報下呢啲網絡打手文章
令到香港人好似大陸人咁唔信紙鈔
咁咪可以侵略成功

班C 9 信咪得囉

轉用USD

5毛唔敢推

就算真係比大陸搞到全城假鈔都唔會用乜支那寶，有信用卡apple pay點解要用支那寶 要上網開個app出黎，上網慢啲或者收唔到真係企係度 掃qr code又要較到個電話mon最光麻鳩煩

C 9 盲毛你估香港少咩

SZ=深圳